（有相）屋企對面山頭有人挖泥斬樹，想知係唔係政府工程？

元朗鐘聲學校附近有斬樹挖泥工程，有冇巴打知道係唔係政府工程嚟架？

星期六下晝唔比做?

焦土來了

張相係10分鐘之前影, 依家仲開緊工!

影相send上1823啦

會唔會係私家地？

直接打去附近警署問快啲

政府工程外圍應該唔會無圍欄咁兒戲?

私家地斬榭好貴

十成十

我唔係好識呀, 所以上嚟問下各位囉

打去1823問下囉

報警先

報咗1823

先破壞後發展

我俾埋蘋果了

安全設施好似唔夠 搵勞工處睇睇

開多幾日工乜野樹都無晒

其實依幾日有大雨, 到時唔知有冇山泥傾瀉危險

希望唔係你屋企都影出去
驚你比人計角度

政府工程實有牌寫

村屋地方政唔政府都唔出奇啦

香港需要多點樓主

做勞作

我用相機好遠zoom埋去, 應該好難confirm邊個單位

安全帽又冇，又冇圍site，點會係皇家工程

1823 好撚慢
報警求助啦

我有沖涼, 唔使啦, thx

進行中嘅非法斬樹要報警

周圍都係村屋

報警啦，打個電話姐，方便又快捷
呢個係你屋企嚟㗎wor

支持報警

依家仲開緊工

影多幾張冇戴安全帽嘅相 send比勞工處

報警啦

Sd 俾環保處。話有人非法砍伐樹木

1823

你地班柒頭真係好煩

打個電話都懶

你報過警未?

又有新圖可以用

屌你, 我張係堅架

lm

計到角度知道樓主住邊

Hoarding 都冇點會批開工

咪就係用你張圖囉

知又點?

樓主真係毒到宇宙盡頭
咁危急嘅情況都唔敢打電話報警

可唔可以用googlemap指出邊個位 我想check下個土地用途同相關資料

樓主垃圾

老實, 如果我肯定單嘢係非法嘅打電話報警係冇問題架, 不過問題係我真係唔知果度搞緊乜嘛, 我通知晒蘋果, 1823同網上報警你仲想我點!

SD俾地政署啦

斬樹要地政批架

依張得唔得?

是撚但啦
影響到你咩

唔係

Lm

會唔會係上面GIC個位
真係政府用地喎

冚家剷泥齊種樹

如果係鐘聲學校對出,個度係GB,冇可能會野發展

政府盤 一定附近貼晒標示同通告

而且個度唔見有改地用途

唔係, 係東頭圍個名附近, 因為響正鐘聲學校附近!

GB即係咩

green belt

個啡色zone係village
綠綠地係green belt

想知道香港罰則有幾重

正確應該係紅圈

有理無理打999話, 有人係政府土地上非法剷樹開墾, 附近無政府公告, 即係有人霸佔政府土地

我啱啱send埋去了!

就咁睇
個度城規會顯示為綠化帶
無人申請同申請成功rezoning

區議員？

樓主好高效率

曲線屌我?

正義post

人地就鳩挖
我挖就要拉

利申 掘路工人

做得好

屌打3條9la 仲係度囉囉嗦嗦 成個女人咁

啱啱又send埋去土地正義聯盟, 唔知有冇用, 不過諗住俾多d人知!

其實我都忍住唔想屌你班on9, 我想話報警有閪用咩, 你地記唔記得嘉湖山丘單嘢, 你話我知報警有乜用?

諗多咗 真心讚你

睇d屋好似圍村佬既丁屋幾層高

我可以搵多D資料,不過要星期一先得
不過就咁睇D公開資料,都有理由相信係非法

似乎唔係私人土地 可能非法掘地

利申 掘路工人

綠化帶黎

唔該晒巴打

巴打好波 香港需要多啲你呢類人

Send 埋俾地署同規劃署啦巴打

叫人打3條9係咪on 9 人地3條9比你報緊急野 火燭 交通意外個d

如果有追post其實我已經網上報咗警

留名跟進
樓主好波

1823唔係包埋咩?

擔心樓主生命安全
計下角度ip都唔洗check

1823叫齊
地政、環保、食環、勞工處、bd、路政行一轉

網上 廢撚到

幫手推

可唔可以 講下？ 我個邊都有幾棵樹直情比人淋鏹水 殺左 本身好靚

喂, 你咁撚勇武上面又有地址不如你一人一刀搞掂佢啦, 大俠

樓主唔洗聽啲無撚用既傻閪鳩up架 見一個block一個都可以

樓主真係好可愛

Pish!!!!

樓主好波

巴打好波

樓主

樓豬好波

留名跟進

1823打去搵人跟進

認真，電話報警應該好d，佢點都要派差佬去睇睇
網上唔知排到幾時

樓主好波
記者朋友全面進場抄料

就黎屙屎唔出都要報警啦

小小update, 土地正義聯盟已經contact咗我!

牛屎佬又開始發錢寒

hoarding 都無 一定犯法啦

有無揾記者搞大佢

樓主咪報撚咗囉
做咗好多嘢添啦
係又屌唔係又屌
追post啦柒頭

佢地點講？

幫推

睇死最後政府玩射波射出外太空

Push

又係d仆街牛屎佬

btw樓主好波

毒果爆相爆片收500$ 又守護到香港.

樓主，mon住佢哋做野睇下幾多點，環保時間係0700-1900，過鐘環保會罰錢，最好差唔多夠鐘就拍片拍埋時間

另外如果唔知點計樓主真係覺得好嘈，任何時間都可以報環保署check分貝

或者唔知點解計綠化地會有啲泥頭，可以報下有人非法傾倒泥頭

或者可能有黑工又唔出奇

樓主有咩地盤疑難可以問下我，我係地盤佬嚟

如果見到有人斬緊樹 要報警 因為唔知係唔係非法
但打999定分區警署就唔清楚 但我係你會打999
如果見到啲樹已經俾人斬咗 啲人走撚哂就搵1823
以上係1823朋友教我嘅

我相信淋鏹水都係咁樣做法

Btw打電話落case最快因爲佢地會跟問題問你地
留言 網上表格 app email都唔會即刻開到case
始終人手問題 收到應該一兩日內會開case
好多仆街成日打電話去1823
啲但打得耐電話冇人聽就出氣落1823度
大佬 人地都唔係突登唔聽電話
我有時聽我frd講都好慘

留名

牛屎佬夠唔夠膽紅日都開工

strong po lm

做鳩班牛屎佬
拎返丁權

樓主update 下

出街食緊飯，不過得土地正義搵過我

睇路線, 似乎想掘條路出元朗公路

DKLM 乜𨶙嘢服務質量

搵地政去查下

新界佬成日亂開地
下次見到可以直接999

屌佢，錢我可以唔要，但蘋果冇覆過我

佢哋話會視察下環境先，有需要想上我屋企睇下

綠化帶可以係私人土地。

綠化帶要發展就要改劃土地用土，但依家乜都未起好你無可能告到佢非法改變土地用土。

依家只可從斬樹同未經許可於綠化帶動工着手。

點都好, 越早嘈至少可以凶到d鄉下佬先.

無錯
所以我上面就講左,冇任何rezoning既申請
因為私人土地改用途都要入紙申請

我睇唔到事發過程 係我媽講翻棵樹比人殺左先知

btw 多謝巴打 提供資料先 我呢幾日會call

環保署係至賴皮政府部門，乜都唔做，你報乜都冇行動，因為你係小市民

正常唔係會有塊寫哂cedd logo既欄圍住咩

香港雨季又長 又多颱風

牛屎佬自己開山斬樹挖泥
同捉蟲入屎忽窿無乜分別
到時山泥傾瀉埋9左自己 就好笑

Btw 正評係俾樓主既

Strong po strong hold leave mine big name

新界佬偷地?

同大家講聲先，現場其實唔係好大，所以唔係乜嘢大case

唔理係大定細
非法就一定要舉報

支持樓主, 但樓主小心唔好暴露身份, 驚你比社會人士搞

大細唔係問題, 就係支那狗細細D咁偷, 搏你地WFC, 最後醒覺個陣己經乜柒都無晒.

城規會網上數位式地圖

Any updates?

暫時冇啦，如果有再同大家講啦

報咗案都無警察去現場？
唔係砍哂啲樹先到啊，痴撚線

我會小心架啦，唔使擔心

警察去到咪剩係mark ID ，有撚用咩班垃圾

所以我覺得搵傳媒有用過搵警察，不過仆街蘋果同有線都冇理我

斬哂lu, 大家可以收工

勞工署，環保署，食環署，1823日日報

LM

推推推

報1823

推

警察唔上新聞唔會做野

我想問，我屋企都對山景，近呢幾個月有新墳墓起，個d點check係未合法？因為之前曾幾有人燒山呢d賤格行為。

推, D圍頭佬, 開得一邊就會開埋第二邊

樓豬小心人地計角度

佢地會分case 你呢啲應該會分去plansD
你可以將你1823嘅内容寄或親身拎去landsD嘅 DSO/YL
地址：新界元朗橋樂坊 2 號 元朗政府合署 9 至 11 樓

push

天水圍成個山變咗遊樂場都無事..你度斬幾棵樹肯定無人理啦

政府工程一個圍封好先開工，似私人做野喇

岩 人流仲要多到仆街 變埋golf course 同燒烤場之後 openrice 仲要即刻有幾撚多食評 真係屌佢地老母 完全冇人記得果度係比人非法霸佔番黎

可能要現場發生爆炸 => 工業意外有人傷亡
啲警察同記者先會理

依家咁大雨都有人開緊工

星期日都有人開工? 有可能觸犯噪音管制條例bo

連登有樓主真好

係唔係真係先？係既話我就幫手打999

呢個？霸到愈起愈多野

圖？

M43幫到手
樓主用邊支鏡影??

40-150 cheap果支

1823 啦屌你

追post柒頭

any update?

不如通知埋綠色和平 環保左膠
佢地先有時間長期狙擊

幫推 班食屎狗光天化日咁公然犯法 唔入佢罪都唔得

今日唔見有人開工，挖泥車都唔見有，另外1823覆咗我話個案已轉交地政總署同漁農自然護理署跟進！ 因為今日唔得閒所以冇再聯絡土地正義聯盟跟進，聽日先再搵佢地睇下可以點搞！

另外應該有人會問「圖呢」！

今日大約十一點影

樓主有冇update
我睇過D資料,同我之前講既差唔多

今日好似停咗工，其他嘢樓上講咗

睇相好似種咗地政牌同有railing

即係點？政府工程定俾人叫停工？

呢個真係未知,要睇睇塊牌係咩先

想問問,個排屋係咪鳳苑?

似 illegal excavation
要睇牌寫咩

我唔知，其實我搬咗入元朗唔夠一年

山頭下面影嘅

如果係政府工程，佢地村口個牌應該會有工程資料

十卜樓主

小update, 現場冇晒人同冇晒工程車，今朝到依家都冇開工!

小心安全 驚有D圍頭佬黎搞鳩樓主

嗰塊牌 應該係白底 紅字
寫住請勿霸佔政府土地 咁上下

唔使驚，我離個site幾撚遠下

認真! 1823 好慢架，起碼等幾日先至有相關政府部門收到通知而去做嘢。
最快就報警，話懷疑有人擅自開拓政府/私人土地，開埋報案編號，叫班警察抄好哂啲對家資料(以防佢地根本冇做嘢)

正皮

發夢正苦已經通知曬班友
而加冇人開工就拉唔到人
再派人問下村長居民
跟住個個答唔知唔知又close 得file

都叫停咗工啦，我發現嘅時候其實已經冇晒樹，得番d人響度挖泥！

打晒龍通, 香港wor. DLLM. 支那狗.

有冇最新發展

已經幾日冇人開工，相信已經停止咗工程！